[PC/PS4/XBOX] 隻狼討論區 [11]卑鄙的外鄉狼

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做

Q:龍咳有咩影響？
A:除咗人會咳之外 會減少(冥助)機率 唔會咳死人

Q:反雷要點反？
A:跳起中雷之後落地前R1

Q:有無話行邊條路先？
A:無 行邊條路都一樣係打嘅boss先後次序唔同

Q:好難玩啲招好難避點先玩得好啲？
A:隻狼主要以格擋招架為主建議先練熟招架
因應對手出招配返招架/識破/跳踩 自然得心應手
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

含劇透留言請用4重加密

頭先斬完白蛇唔小心係橋邊跌左落水潭，有無路可以去翻橋既對面，未執入面d道具

應該無
入面最有用都係個襁褓地藏
無咩特別

火牛係咪冇得parry?
淨係避？

最好打三年前先定打現實先

建議打現實過左鬼形部升一攻擊力先

二周目一開始己經可以玩傀儡術。
btw, 二周目開始d精英怪大家會唔會打？

除非無得揀知中緊 唔係都以避為主
招架係得但炎上果條值會照加

會 玩緊苦難+鐘鬼
打後周目果啲未諗到住

照扣血添,因為有火傷,正如你上左神紙敵人擋都會扣少少

新手上路
覺得xx再懸掛好難
唔太明個timing係幾時

我頂多玩鐘鬼,我知道我唔會ENJOY玩擋左都扣,投術未到

終於爆機 聽日打埋修羅結局拎白金
最深刻既NPC係雕佛佬同埋小偷商人+肥仔

有冇痴線佬試過全程冇死過 引發唔到復生cutscenes 對劇情有冇影響

初戰弦一郎贏咗都會死好似係

殺不死佬俾隻藍牙托柒麼

打完櫻龍應唔應該刷EXP升哂d野先?

斷手姐 應該唔計死

NG+ EXP比較多

有冇其他特別d既npc 劇情？

講緊你第一次死個陣主子叫你復活個過場,唔係你一開始比人斬手

好彩鳩下鳩下卡緊三年前先
執到火忍具再打返現實
赤鬼輕鬆過

你老味卡撚左成3幾個鐘
終於過左3年前義父

條撚屌最撚麻煩係打佢兩野就跳開

youtube已經有人一命爆機, 應該冇影響

救命
劍聖一心p2點打
我玩到想死
完美結局所有嘢做齊晒
差呢個垃圾廢老

想問下 麻英打完弦一朗 唔見左, 點搵佢加補血 ?

試下無妨可能你會搵到新樂趣
我本身都以為自已好快唔掂放棄 但今日玩已經都去度拎左不死斬打埋雙猿
真係要講既係 部份boss既難度位同以前會有幾大分別
有啲以前識破/招架佢幾下再進取啲就爆bar可以忍殺 而家打到佢無血埋尾除時都殺埋先會爆bar

打完櫻龍二次攻城有咩boss要打?,淨係知有柒槍

無 你可以睇下youtube d speedrun片
多數都無死過

岩岩打完二周目老一心
開鐘鬼
佢第一行血好正 好有劍聖feel 勁過盛年一心第一行血
P2就唔識打 最後食哂地藏 噬神 米 藥 先僅僅打贏

Btw 開鐘鬼啲卒仔都勁左唔少
比人打一下起碼半行血

非修羅路線, 有冇人知點解尾BOSS

三年前義父真係打撚到燥
爆炸逼你食硬直 再一刀秒

點會呀，有得閃架

最鍾意佢出炮仗 可以跑去佢後面偷兩刀

其實你地覺唔覺修羅一心難過劍聖版

印像中有4隻精英 赤備 赤鬼 七槍 拔刀流個隻 同一隻boss嗟怨之鬼

有冇師兄好似我咁,今日打到最後打一心,
冇啦啦死機,跟住就開唔返ps4,話安全模式都開唔到

赤鬼第一次攻城已經有

義父果度點揀
拒絕佢幫卿子係咪會開片
好淆

唔係100%閃到
我係佢斜對面就斜o避到
面對面o完都位移唔夠 硬食

護身符mode好難玩
用開傘黎打
呢家冇哂用

左前/右前 跑
閃嘅話太近照食中

仆街 周圍行見無頭鬼即刻閃人
去到個鐘手痕敲咗鐘 係咪要重玩
利申啱啱玩無耐

揀左打一心，聽老豆話，好似玩少左好多野😢

100%閃到
parry完佢掉爆塵出嚟果陣step右前
佢會照出埋斜斬
其實好多位可以偷佢刀

終於ko劍聖了

無頭人可以拎左愛哭鬼or升左紫傘先打返

鐘鬼用左佢就會消失

少左4分1內容到啦

可能唔夠攻打二周目

睇下呢段片睇人地點避爆竹再偷刀
我睇完3takes就過咗

我未見多次變若卿子就開左round two

睇完打就冇意思啦

難度無乜點變喎
我開鐘鬼打二周 同一周差唔多

隻仆街獅猿爭少少就死
被佢橫劈死左

苦難（開頭交返九郎個符畀佢）
厄憑（敲鐘鐘鬼）
卒仔本身一周目3下爆軀幹值
而家6下
更唔好講boss

究竟下段危係點跳 踩極都踩唔中個頭

初見就過咗
劍聖版勁咁多

有冇人知點解我照住佢次序打都係無出 620 經嗰隻幻影？
已過幻影破戒僧...

打完
痴線全game最陰濕boss

修羅結局多左招技
個全技能學習獎杯計唔計埋個招技？

左下三個紅圈
兩個係指兩條命
淨底個圈係乜鳩

二周目同三周目虎口刷經相差幾多

佢話怕打少兩隻王 二周目唔夠攻打喎
困難mode佢都唔預普通玩家玩架啦

唔覺
修羅易好多

岩岩開始玩，on99搵完個小販赤鬼都未打就去左打重藏，卡撚左我3粒鐘，打撚完先知招旋風斬要裝上去心諗有無真係咁難玩呀

終於2，3週目苦難過哂修羅同其他結局打哂所有boss

你見到佢放火藥咖嘛。一見到火藥就跑is good

我刷緊三周虎口個五隻
4隻13XX + 1隻27xx
我而家差20點
其實都有d吃力

跑住追屎忽打 岩岩打左3次過到了
對住佢個牛頭你會死得好快

多成倍一經 入三周目刷先

點解我唔見左個NPC 貨郎穴山?

我二周拎晒兩個結局前置
點解而家三周冇左個常櫻之花?
要再打一次?

係

？張相咪係齊到

上網搵架 我果度係2隻都無

你咩時間點

打到葦名底層

你三年前殺左佢？

終於打到final boss
死左4次 訓醒再打

諗起之前隔離post有個on9話隻狼唔似soulborne, 無死後咩都無曬要重玩既絕望感
明明隻狼death penalty最重, 一扣扣成半經同錢仲要無得執返, 最多得30%機會唔扣. E家打困難鐘鬼唔小心死一次喊出黎,D符好撚貴

Soulborne起碼有得執屍
隻狼死左就真係博佢果個30%
有埋龍咳仲衰

隻狼後期經驗值penalty 會重d.
但係去除解白金，其實升基本能力的技能唔算多。好多其他技能都係可升可唔升。
但係你darksoul經驗值直接升能力，重要d.

. 我d角色長期未期肺癌

刷到2046
又係三週 但仲差3x點

由佢咳
冥助系統廢嘅

四周目難mode 打英麻+一心打到想死

聖劍p2攪唔掂

我二週4個鐘搞掂算數

正路敵人低掃 你垂直/向前跳起會起正敵人上方 再㩒多次跳制就踩到佢 我習慣跳起之後再狂㩒跳

經驗所得左右跳既話距離敵人太遠當你跳開 觸發唔到踩頭

爆埋機都冇理過左下果3個圖案

請看左下角兩個圈點
右側的復活點，在玩家死亡一次後無法回復，只能在佛相處手動點休息以後才會回復。而左側的復活點（有一個進度條的）則可以通過擊殺敵人來進行填充。當進度條轉完一圈後，玩家就重新獲得了一次復活機會。

右側的復活點只能在佛相處回復
看上去你可以獲得兩次復活的機會是不是？但是其實當你第一次死後，會有一條黑線劃去了兩個復活點。這時候你如果再次死亡是無法觸發第二次復活的。想要消除這條黑線，你必須擊殺掉一條精英怪或boss的生命，或是擊殺5個小怪。

你係唔係三前年殺左個小偷？

我睇到六師父49:40爆機

其實弦一郎真係幾慘
一個周目比你打三次
正常練應該人人可以無傷過

跳馬騮衰咗一次，唔係仲快

唔計boss技

終究不過是條野狗嗎

鬼鬼鼠鼠清晒d卒 忍殺佢一條血再叫npc幫拖
初見過

重藏唔難打
見佢噴毒氣 係把刀涂毒就斬 慢慢磨死

打到紫衣忍者
條仆街一腳扣撚哂我成條軀幹
卡到我叫救命

屌你老尾三年前仆街義父
終於過撚左`
p1難過p2好多

四個鐘可以？
我驚唔得 越刷越慢

我反而覺得P2容易啲

我咪話卡p1囉
死左20次都黎，第一次過p1之後p2就一take pass

應該OK呀
開頭4-5分鐘左右一個level
最後期9-10分鐘一個level
4粒鐘差不多

想問下忍手強化有邊隻好用 唔知應該行邊條線先岩

各有用途,不過有好多最基本果個已經夠用
升傘可能最實用,紫傘打鬼,金傘擋火

好多其實普通已經夠用
個人覺得遮幾好用 打無頭鬼同怨鬼都會用到

有無人爆咗機覺得好空虚
解咗死鬥盡頭 打咗三週目義父

琴晚一次過完左 弦一郎 蝶 破戒 凜
打完弦一郎就覺得蝶唔太難

三年前個平田宅邸，拎長矛個白色兵都過唔到，是咪
要棄game??

學左識破未呀柒頭?

爆左苦難+鐘鬼既話
基本上都齊哂忍具/道具真係可以安心等dlc
希望佢有

隻game早期係最折磨 用黎練下識破
同可以係側邊草暗殺佢先

飛腳咁打痴線嘅下掃個陣用加條軀幹係識破嘅幾倍

之前睇interview好似話唔岀dlc 唔知係咪真
感覺佢個遊戲長度太短。。

隻game卡下卡下其實就唔短架喇
但boss同boss之間個距離有啲短

好好笑

感覺鬼佛出太密

如果佢整到好似ds咁前期冇傳送咁就正

爆竹，紫/火傘，愛哭鬼

無乜分別
無精力限制由廟跑到去赤鬼都仲得

有意白金有無邊個位刷經好推介
利申一周目櫻龍都未打

應該好多人都係卡p1之後p2一take過
招火鳥突刺太易識破

擋擋擋，危突刺識破，you die

源之宮斬吸精怪一刀一隻。幾百經

不過小心比佢吸
即死

3 4週目先刷啦 差好多
到時去虎口刷

第二次入侵待命室暗殺紫忍者再跳落去睇住赤鬼殺兩隻雙刀, 感覺上快過虎口五隻野, 同埋輕鬆好多, 虎口尾個兩隻成日平排好難暗殺哂兩隻

我記得嗰度附近隻拔刀BOSS
我係引堆紫色忍者劈到佢死咁滯再執尾刀

我想問 佛雕師怕唔怕 飛舞神紙？

無拎火具打赤鬼卡左成個鐘
最後發覺禁實O鳩跑 等佢出招先斬兩下
無傷ko

二周目之後係咪強制升難度？
想收集野但維持難度一樣

就算你唔撳鐘仔 唔畀返個符九郎 d怪好似都係加強咗

蝴蝶夫人 同火牛都卡卡地
打親都捉唔到格擋 慣性向後碌

黑笠死前送個水球是咪任用

試下右step

夫人不停O>R1 可以屈死佢

唔駛補尾刀, 有怪死左D 經就歸自己, 較埋時間用佛像仲慳時間

係難左 我都2週目緊 我冇加強難度

棄game算
打到葦名一郎卡死左

呢個係卑鄙嘅外鄉人打法，隻狼最主要玩法係擋>避
打呢隻(幻之阿婆)可以練吓parry，只有危下段掃先要跳起

卡三個鐘好平常(如果你話一開頭劇情戰弦一郎，贏唔贏都無所謂)
之後救九郎打弦一郎都卡咁耐就真係最好睇片研究吓
無耐性真係唔好玩啦

原來要撳多下 thx

卡左五六粒鐘
睇片都無用
自己條體力曹升得勁快
自完parry都係咁升

點解唔見有金剛山山腳個矮仔npc?

風箏果邊果個

唔係完美parry咪升得快
弦一朗其實好好玩

係隻貓頭鷹煩撚著哂 d招基本上一樣

火鳥突刺送分

爆竹同傘優先

唔係perfect parry就會加得好快(唔好撳實parry,適當時機撳先最好)
斬兩刀防一下係最好(睇打咩啦)

其實等佢出背摔技唔貪就得
不過有無咁嘅耐性先

我想問 打贏百足之後，過唔切條橋俾條蛇整爛，係咪就冇機會過到去

我見人跳起左 可以駁招 我又駁唔到

佢每一招都勁大硬直wo

一出招就吉兩下
基本上唔會傷

赤鬼純粹考你耐性,你斬2刀走係非常之易,但係正正因為佢易你想快D完場,貪多2刀就奶野

唔會過到條橋
之後去打獅猿啦

原來係一定過唔到？

我仲灰撚咗咁，去咗玩水生村條line

係 佢設計就係整你落去打獅猿

但我一落去就俾蛇撞撚死咗

跑去右邊有個洞

好 唔該巴打 今晚望望

27個鐘卒之打到源之宮
除咗弘一郎卡4個鐘
義父卡2個鐘
其他都3take內過
但打到好鬼疲倦
請問雙獅猿同七面（攞紙人刀仔）
果個個點去

其實義父個PLAN究竟係點

果D幻影要特定時期先會有 好似係
Game 入面既夜晚就會有 但唔確定打到邊先係夜晚

我估佢係為左令你遲D去的地方增加難度,因為你可以一開始直接去金鋼山,又可以去水生村先都唔打弘一朗,所以你做逾多主線就逾多幻影所以你早打D地方會冇咁難

想問點先可以附火
用左level 2 既火吹箭都係出唔到

.黑笠貉
在天守閣外的墳塚邊，一座房子的破洞裡，可以找到矮小的黑笠貉。和他對話，他稱自己是在為某件事攢錢。在他這裡消費少許，他就會說錢攢夠了，並離開原處。
當升起仙峰寺的風箏後，可以在跳殺白蛇的洞窟裡看見他。他前來仙峰寺，其實是來見孩子的墓碑。他從此不再做忍者了，返回了葦名城。
葦名城變亂中，他死在了葦名城裡。
在最終內府進攻時，內府的人連孩子都不放過，他看不過去出來救了孩子，自己重傷跟他對話他會說出上面的事情，然後死在那個樓的附近，給你一個道具球，使用了可以加掉率，道具說明大概是為了孩子健康成長所祈福之類的。
如果沒買到東西他就離開了，可以去不死人靶子旁邊的賽錢箱裡看看。

打完個四隻仲好似差粒珠

三年前係咪有boss ?

無留意 可能係 無得救啦？

奧義

邊隻係佢？等我下次留意下

睇返人地game play feedback
倆儀講得最正路，但我心目中呢隻9-10分，差個一分係濕鳩lock系統

人地玩又最好笑既應該係皮老

其實之後你去殺蛇個時會飛返去條橋另一邊

有兩隻

有冇d最快拎記憶路線

lock除左打太刀之足唔係好覺有咩問題
我9.5 快d出埋dlc就10分

仆街了，原來以為自己做緊龍歸故事點知而家發現無拎冰淚（打完櫻龍）
二周目我來了

真係有DLC?
平時有既話steam會連package咁賣

之前達穌個啲有無出過dlc?

都未出 如果會快應該會好似ds3咁 半年後出
from software 又唔係光榮 bandai 隻game都未出就賣dlc

唔係喎 DS3未出果陣 steam都已經有賣season pass package

隻狼講明暫時未有dlc計劃

嗟怨之鬼比較安全打法係唔係用火傘？
大跳避到
踩又時未必避到

3年前義父招煙花點避?
有時企正煙花中心位後跳/後step都唔得

可以打完水生村學咗潛水再去
潛落水隻蛇就唔會搞你

向右跑

見佢鐵山靠就開始step後
有信心右上step兩次可以斬佢一兩刀

卡左兩日既玄一郎我終於贏左喇，好撚開心呀屌
興奮到要即刻上黎留言
我而家已經覺得無野係我打唔贏

利伸：第一次玩from software 既驚

咁就要試下劍聖同3年前義父啦

打到佢要生要死

好快同樣內容你會講多次

睇完呢條片之後1take過

乜仙峰腳原來扣咁多驅幹

我知錯喇義父

做assignment合格就覺得mid term exam會合格

點解卿子唔去幻廓畀咗柿子佢

新手上路
點打d小boss仔
下下都一打幾

計過仲要51點先升完所有技
但我依二週目殺一隻大BOSS先加一點

+1
Soul series fans黎講呢隻水準係高出預期好多
係我心目中goty

DS3都拎到，無理由隻狼拎唔到

神轎磐岩嗰到要點過

應該係獅猿度屌一/兩次先

之前卡完弦一郎我都覺得自己好好打，跟住打義父劍聖卡頭起碼半個鐘我完全還唔到手

俾咗櫻露少主
點解我狀態有3粒嘢，但都係得兩條命
另外其實狀態嗰粒樹葉係乜鬼嘢
玩到依家都唔知

弦一郎算好打喎
p1,2同佢鬥攻 打兩下防 打兩下防
感覺啲套路幾清晰
p3兩招危都可以識破

打七槍兩野過 但打隻孤影眾死好多次

花劍石有任何兩樣(好似係)就入逢魔之刻,D幻影就會出黎

拎入面既item係觸發入侵
第一次殺獅猿就會轉開始轉入夜時份=有幻影兵

睇完片仲好意思講出黎

連續斬/踢最尾果下九成突刺危
橫斬/快速移動攻擊一下多數係下段危
前期無技靠呢捉兩個時機
到齊技已經有自己一套方法打

想問下去到個game最後階段，城鎮係唔係有啲傳送點冇可能開到？

獅子猿點打... 飛黎飛去好難觸摸

城鎮線終點係怨鬼

磋怨之鬼無想像中咁難打
易打過義父好多

有無人發覺獅猿只係小怪level
雙刀猿先係boss

白痴問題
個鐵傘點拎

好似係殘留墳X
有間屋頂上面有個洞，入面有個矮仔忍者賣

鬼佛殘留墳塚左前 跳落屋頂個窿

圍住佢順時針跑
有兩個方法 有信心又想打快啲
可以進取啲主動斬佢/招架
斬多幾下佢會失平衡訓底俾你再斬多幾刀
但小心佢攻擊果下訓落黎有頭手腳位有二段攻擊判定

保守啲就佢出完招先斬一二刀/突刺佢
時間耐啲但入part2 會多啲藥做容錯率特別玩苦難鐘鬼mode

但中間有d點都仲係灰色
大手門城樓 橋下低谷 城門道 城鎮
呢4個點都揾唔到點去

btw打完弦一郎去拎不死斬先 好似開左無雙咁連斬幾個細boss, 去到獅猿先卡

痴孖根

唔好玩 相信唔睇攻略
好多人都會卡獅猿

屌頭先屋企跳掣再開就 load 唔返個save
有冇人知點攪? pc 版

義父死咗50幾60次 得10次左右先殺一條命

冇 玩撚完

唔撚係呀?
其他 game 都冇試過咁

其實我想表達雙刀猿屈機
接近end game返去白蛇神廟堆雙刀猿勁到痴撚線

三四周目效率高好多

係難打

練下parry先, 要主動少少進攻, 但唔好心急亂㩒, 㩒住L1自己條體力會回得快d

格曬所有combo行bar先加得少少
然後由完美parry返你

原來愛哭鬼對嗟怨之鬼有用

冇 二周目見

自從ps1之後未玩過咁撚好既遊戲

之前個啲game最多三日爆到

咩係雙刀猿？ 雙獅猿？ 我覺得獅猿反而難過雙獅

阿凛想同你打個招呼

揸雙刀果隻細馬騮

我諗佢講毒沼隻卒

打開桃毛獸王自動轉左芒亨打法

係，大後期你返白蛇神廟一大堆

兩隻啫 傀儡一隻先

邊有一大堆 個到2隻咋嘛 不過個時都中左伏
一返去見到以為得d垃圾 用鏢飛飛下突然2隻殺出黎同時招秒左

龍END 唔知伙咪BUG左,我由第一次見個女仔拎左一次米之後食哂D米(連上個NG都食埋)之後一直都拎唔到米,我令打完一隻BOSS都番去一次都係拎唔到米

正路打弦一郎應該卡幾耐先叫正常？

我分左兩次(直播) 去打，總合大約45分鐘先打贏
係咪屬於偏廢？

個故事好感人

你老尾磋怨之鬼原來可以用遮擋佢招跳壓

係, 用愛哭鬼可以打第三階段
依家卡緊佢 中細技得番一血 中大技滿血秒

試下問一次就傳返去破舊廟到 不斷重複 囉到米就即食再重複

終於白金到

有睇劇情就知

技能平衡唔得，奧義太多垃圾技，紙人上限又係限死好多玩法

打獸類嘅boss慣左拉打

冇上限既話淨係放炮仗都夠爆機

我屌獅猿個老母
好撚難打

三周目刷緊經
你刷經係刷邊到

就係咩都唔得,我食哂米由獅猿開始每隻BOSS都番去主子到同聖女到都冇米

根本好多戰技係唔應該要紙,頂你最應該用紙的一文字反而可以免費用義手咁屈機係應該多用D紙

忍具計紙人冇問題，奧義真係消耗又高又冇用

都係刷虎口階梯 刷撚到我傻

奧義真係好撚ON9,唔用紙都唔會用,佢仲要用5 6紙一次

第二次入侵之後個武士待命室有隻香港腳可以背刺
一周目之下有1052經同$145

有冇第二d地方好介紹？
同埋想請問係咪要打完一心之後先可以返到虎口果到

有睇過攻略同片同而家去打係兩個世界
頭幾日大家無野跟一招一招咁試無可能唔卡

變若卿子死都唔開門 點接
打完義父 準備入源之宮

劍聖第二條血槍型態點打卡左成個晏晝

我打之前無睇片

跟六師傅既套路去打兩爺孫
一成都學唔到

我二週目刷
每次刷虎口五隻兵 完全係毅力嘅挑戰

奧義就真係on9
威力同個消耗根本唔成正比

唔小心打死左平田宅邸有個賊仔npc 話唔好阻佢搵食個個
洗唔洗重玩

隻蛇眼好on9
Hard mode真係搞佢唔掂
雖然殺佢得錢。。。

除左不死斬之外 其它要消耗果啲用黎打boss九成俾佢招架無扣過血咁濟
但紙無上限既話 俾我實用幻之苦無扔死隻滿血boss

邊隻？ 白富士定毒沼果隻

用遮擋屈鳩死佢老母

佢講hard mode開左苦難 鐘鬼
開傘唔係完美招架照扣血

發雞盲睇唔到添
我打呢隻野都投撚哂降唔知點打

去點香再返去就得

香富士
我已經殺撚哂後面d兵仔。再忍殺一條命
不過佢招投技太on9
差唔多滿血一下秒

Hard mode玩唔到遮
會扣血

卡佢去個帳篷頂就任你打

毒果隻秒左

打完獅猿
想刷經
係唔係鐵炮堡壘最好刷
1分鐘到 1500經 300蚊

呢隻同香港腳忍者都勁煩

想問下如果我技能升左LV, 之後如果紅死會唔會扣落一級???

唔會

屌 一直驚點左香就翻唔到轉頭

佢左腳係弱點
每當佢後退就追住佢到佢嘅左腳
記憶中夠快嘅話除左踩同頭冇招a到你

又把埋義手講講緊D劍技廢呀,義手當然要用紙啦

比鬼父調教完破戒僧三次過到

老實其實我覺得個故事好多位唔MAKE SENSE... 不過算啦,都係貪好玩

我打果陣忍殺唔到要迫住打兩條命
打佢盡量集中/耐性
佢啲招好易睇 揮二下再一下舉高射或腰射
所以盡量招架佢頭二下一見高射就閃埋身做輸出 佢一定射唔中你
腰射就求神拜佛招架到
危字一定係向後閃再閃前突刺
或者向後跳視乎地型
遠距離儲氣追擊射 一定唔好用手裏劍打斷佢 搵石頭去擋
萬一斷唔切俾佢射到你又無招架即秒/九成血
同埋火吹箭上火劍斬二下必炎上 有機會就用

唔好同佢格劍試下入佢中路

加多隻內府雙太刀 唔係雙小太刀果隻

晏啲再試試

一心全GAME都想阻止弦一朗,後尾又無啦啦幫佢,義父一早想要誌血但係無啦啦培養隻朗仲要唔係一開始培養佢黎要龍血,反而比佢同主子培養感情,仲要無啦啦冇需要但係扮死,3年後無啦啦番黎搶血,根本佢一開始個PLAN已經唔MAKE SENSE,弦一朗又係,已經有紅眼有復生,唔好好利用,係都要搶主子,攪到爺爺唔幫佢英麻唔幫佢隻狼同佢開拖,就係為左個"好少少"的復生,哂時間哂資源攪咁多野其實佢拎到龍血都唔會救到個城

再唔好講個"秘密通道"一D都唔秘密,弦一朗次次都守係個到,仲要個到除左有花睇之外咩都冇,條橋都斷撚埋,佢地個逃走計劃究竟係咩

蛇眼每次成功格完都可以雙一文字,極速爆軀幹,辛招捉都可以格,佢一伸到最長就可以格,如果你話你完全格唔到根本玩唔到隻GAME

如果佢地好似BB雅蘭3影咁出
一人兩條血

見佢咁大支鐵炮以為佢近戰廢
點知遠近都屈

咁技個方面係要用下消耗品黎平衡下,如果唔係就變咗DMC

啱啱沖完個 冷靜啲
一次搞掂左

屌你條通道一出去就係城門外,用黎逃走死撚咗啦

佛雕師有得打架咩?

迫埋牆角打兩打格一下

講真,有D位真係無謂辨護,一開始幾分鐘已經黎料,首先英麻點去個井?爬山定義手?佢仲可以拎住把遮慢慢行,跟住,班守衛自己都講,又冇手扣又冇鎖住個井,但就係因為"佢冇生存動力"就由得個殺人機器係個井到尻坐,鎖住主子間屋有個大洞,算,頂你到門係入面開GEI? 仲要留番把刀比主子KEEP住? 做咩尻?

邪道

第一次入侵點行好安全
屋頂啲紫衫好撚難打
打完去到天守冇晒血水
天守前有冇save point

有就實有 你當佢bug又好伏筆又好 隻狼點解會失憶都未解過
但係隻狼唔同魂系列 魂系列你唔去睇物品描述 基本無可能知隻game 講左咩
隻狼雖然寫明晒成條主線比你 但又收埋左更多你可以去深究個故事既野
隻狼對九郎既關係我覺得有少少似 the last of us
Joel同Ellie既關係 隻狼為左九郎就算殺再多人都無所謂 無論係內府定葦名既人 阻左佢就殺 理得你葦名被人滅

無頭獅猿 第2條命又要叫多隻猩猩點撚樣打

用煙花加攻打死隻乸先 爆兩下煙花加幾刀就可以忍殺

頂樓下面果層一樣有火
即係未入侵打居合道果個位
只係變左第2隻細boss

佢最煩招大石壓死蟹
過撚左先知用傘擋無傷

直接跑唔理佢地最安全

係仙峰腳勁定粒糖勁

其實d隱藏boss係咪唔好打住？
無頭劍士同獨臂佬勁到痴線

多謝巴打 已過
玩隻驚對啲道具真係要好敏感
一時間真係諗唔起爆竹對野獸好有效
隻獅猿打到可以免傷但多隻猩猩真係幾難搞

仲差 20 點
三週目 武士室 赤目 紅武士

打完覺得D 大boss真係有啲少不過可能玩得太爽唔夠喉 老一心仲易過三年前義父

竟然劍聖第3場就贏到，初見已經入到p4

之前未講過變赤眼只係怕火同失去理性既先兆或者已經無哂理性
靠變若水/渣 無論係引用道玄定英麻親口講個作用只係強化肉身

咁後面點解佢仲要堅持搵九郎同一心點解會轉為幫佢 呢個問題其它討論區都有討論 我個人覺得最合理既解釋我覺得係呢個

#6 既見解唔係純腦補而係引用遊戲對黑色不死斬既用法解釋推出

點解愛哭鬼有時唔WORK?連吹兩下 隻無首都無撚反應(極近距離)

三年前義父好撚難打

有冇巴打教小弟打?打左70幾次好灰
face two都未見過

火扇接連擊必扣血 火扇可以擋爆竹後接連擊
p2有咩唔妥就開扇等佢打完就接連擊

第二次入侵之後
打晒啲boss 差劍聖未打
城鎮、城門道、大手門城樓都係開唔到正常？

水生村卡喺破戒僧

都係見招拆招, 你不如講下邊招最難

源之宮要打多次,三條血

都係個句,之前塔頂打已經證明佢唔夠打,甚至直接證明隻狼係一大助力,根本冇理由仲係認為自己有強化不死就會救到國,根本隻GAME進度一次又一次證明佢有冇不死都冇撚用,如果老一心爆火加佢放雷範圍清怪都打唔贏佢復唔復生都冇撚分別,剩係隻GAME見到都已經火牛3隻赤鬼,金鋼山成班不見蟲僧又係死架咩,咁都輸佢根本冇得贏

由頭到尾佢覺得自己有不死就救到國已經好有問題,蟲僧赤頭個D高產又可以不停掉出去死的點都好過佢自己一個人挑

再講如果要用主子做祭品點解佢要自殺?

衝上去打~唔好拉打
佢左手砍就擋2下,右手就擋1下
放爆竹就肩撞之後,即刻STEP2下左,可以駁一文字,安全D就普攻
危橫掃就跳,好彩可以踩到佢再砍2刀,
如果踩唔到,佢舉左刀,可以砍一刀再等半秒,等佢定左直砍之後,就STEP再砍
P1基本係咁打

P2都無咩唔同,係多左招火鳥
見到火鳥就拉開少少,等見到隻火鳥衝到前面就跳,再立即識破

基本上係咁

卡緊獅猿甩左頭之後好麻煩

叫弦一郎去山谷行去水生村
有命出返嚟先學人講救國啦

另一隻蛇眼直頭可以毒死

其實易過有頭擋完招直劈出槍勾蟲, rinse and repeat,收工
係要小心爆氣,真係要即走

我覺得破戒僧只係小boss，阿凜先係bigboss

破戒僧難過阿凜我覺得阿凜啲節太單調,節奏又差唔多, 好易擋

忍殺一條命 掉油炎上

講真 想白金真係每週一結局
等第五週先刷經

甩左頭其實仲易打,唔洗怕佢
淨係捉住佢直砍果招就得
佢會用刀了你3刀既,第3刀會企起身直砍,一定要擋到
擋到會出大硬直仆係地,再對條頸用義手槍,R2>R2,了佢條虫出黎,4次度就死
如果擋2刀之後發現係砍6-7刀果招就跳開
等佢砍地果下先企返埋去擋佢最後果刀又會出大硬直

水生隻破戒用邪道 爆竹同灰塵屈到佢郁唔到

外鄉人打法都有種智取既過癮

一刀都唔洗終於暗殺左破戒 超級外鄉人

係唔係要打通葦明底層先到仙峰寺
過咗一郎 照劇情打點解好似打咗好耐都未到

但係打完破戒僧後 拎左棲宿之石 去邊 無路行既

比佢搶到龍血 到時硬係整隊不死軍隊出黎啦

雙獅猿

3隻源之宮 3隻葦名城 第2次封城 2隻3年前

岩岩好砌到你搵義父之前可以拎到 念珠8
而家就係砌靚個save先搵義父講野

FROMSOFT 東哥一定係第一

破戒僧可以屈道具
(雖然唔屈都易)

阿凜唔用外鄉真心難打

地牢遊水過去好似

想問打完破戒僧學左游水係咪潛水有新路行？

暫時一心p1都過唔到
d招好飄，完全唔覺出手已經出左手

二周目我覺得調返轉
要求完美架開(唔係會扣血)
凜攻得快就難捉得好 破戒僧慢好多 易捉路好多

係有3個去唔到

老實講問我既話 我自已覺由佢飲變若水/渣果一刻佢已經係死左
得番個肉體行屍走肉 只係劇情需要先似個高階少少既赤目
其它失敗品既變若水 好似太郞兵/道順只會大叫心入面在乎既野但身體係向主角進攻即係無哂理智

你講果個問題如果由劇情細節去推測弦一朗本身已經刺傷左九郎之後隻狼先趕到
即係拎左少部份血可能唔足夠未用埋自已啲血去補
劇情都有講無論係變若水(失敗品) 蟲 源之宮既水 三種不死既方法源頭都係櫻龍又稱龍胤 不過主子九郎係最接近真物用佢先算真正可以由黃泉既人拉番上黎掛? 我都唔知 但由呢個方向去諗又解釋到一心點解會同隻狼開打而唔係直接番去城內殺內府兵

至於你話點解仙峰寺點解唔幫手 劇情一入去都有話你知入面啲僧人為左研究不死早就唔正常連當日最重要既佛義/拳法都放棄哂就知無可能溝通到加埋啲不人道實驗簡單黎講就係生人勿近

難得討論劇情細節主城遺塚果度有個僧人可以偷聽佢係會講有份出賣主城加埋早就有內府既孤影眾 赤目弱點一早通哂天所以你見最後佢地全部用火攻又放火

比左紅白色風車個肥仔
係咪會bad end

偷聽矮人佢地直情話弦一朗有幫手引入侵添,我都唔多明

我睇過個版本係make sense既
老一心本來知自己就死都唔理個孫想點同做乜
個孫去左搵黑不死斬，發覺都係唔夠隻狼打
就用黑不死斬既能力，用自己條命換左年輕一心條返黎（有個卷軸有講黑不死斬既能力）
一心見個孫去到咁盡自己又回復年輕咪同隻狼死過

我覺得呢個解說唔錯

ON9我睇錯,但係呢班矮人唔係攻方架咩,一心叫你殺佢地

矮人忍者係叫亂波眾 屬仙峰寺
不過關於佢地既資料我都好少 只係係大陸討論區聽番黎
而且佢地都唔知點解內府入侵果陣點解又會有紅衣既矮人忍者
我講果個僧人用長槍係係主城遺塚 前面有個武士可以偷聽要大量鹽果度
佢唔同時間會有唔同對話偷聽

有兩條可以秒佢=一條

你睇到個劇情會想喊

岩岩打到二次攻城刷到我合埋眼都刷到

打肥佬唔撚怕火on99,之後返城裝手發現左d野

隻弦一郎係咪痴撚線 我打左成日都過唔到最後型態

我比較慢 arm arm 先打完城門將軍加火槍兵
你老味飛上去個度咁多賤種又快又痛
嚇到仆左落街死 又回力鏢

直跑skip哂個d契弟....佢地好好抽

Ng+7 困難鐘鬼
破戒僧一take過，水生病嬌打左差唔多廿次先殺到一條命。好彩有外鄉人方法開波前暗殺佢，唔係我諗五六個鐘無走雞

找咗一個鐘路都找不到去餵魚場既路， 請指點迷津， 謝

劍聖用槍點先可準安全少少
次次俾佢打到爆體幹

呢條女都有得暗殺一條命咩?

如果想拉打嘅話, 佢刀長, 唔好行咁近同貪刀, 斬1-2刀好走, 可以先同佢保持距離圍住個場跑, 再慢慢觀察佢邊招硬直大就上去偷刀

畀佢打到爆幹係你無擋得好
佢蓄氣開大技鳩fingfing的話 如果唔識避 絕對建議掟爆竹/走開n咁遠

天守閣個隻？
拉遠距離佢多數會出突刺同雷斬

有 企佢右面掟幾次，掟得中就有得暗殺

條女屆佢响舊石，佛拳三分鐘打晒兩條血

唉屌 次次打到最後一型態就被佢屌打死

係咪應該拉遠一路玩識破？

打緊困難鐘鬼
義父門前 肥仔+臭腳 仲難打過義父

一take搞定， 謝

有，外鄉手法
跳高踩落佢個頭到佢就會郁一郁跟住俾你暗殺。e度個踩係指跳高去到佢頭頂自然落下，千期唔好多手禁制出腳，你出腳佢即開你拖。

去最高個屋頂
附近會有個可以飛入去嘅洞

另一方法
係佢背拋灰團
佢就會露出暗殺點

佢得個樣，其實血量口同軀幹值比頭兩個階段都少
唔好怯就得，同埋睇下p1-p2係咪用得太多資源，留到多d水咪向p3磨耐d觀察下d招

搞定， 謝

阿凜1take 基本上危係一定跳起 但破戒死咗20次仲未搞掂

水生用火吹劍可以sm wor
細紅吹，斬。然後斬多2刀佢就炎上
又可以斬幾刀
已經半血
之後就格多幾下就ok

Ng+2困難 頭先打完
雖然都算半邪道

p1-2 已經卡到可以0水 但一去到p3就被佢屌打

打完幻影破戒僧可以去邊

五周目困難鐘鬼打左2個鐘終於打得死隻嗟怨

玩咁多周目為乜
除咗刷經之外仲有咩為

4個結局 + 打番d boss 練下
唔打精英怪 一直跑其實好快

獅猿跳起果招危究竟點避...

終於過到啦你老味

我開頭無睇攻略搞到要勁多周目先白金
依家試埋困難鐘鬼係巴哈整左個all boss/elite介紹同攻略

差唔多飛落黎個時你跳,佢就掃你唔到
呢招基本上放水俾你打咁滯

我估應該講緊p1?

冇嘢了 過咗

p1-2都有

係 冇咗個頭易打咗

終於白金之前三周目刷exp太痛苦，索性打上四周目算

拎完獅猿個交戰記憶 即刻1take打贏返幻影破戒

終於過左一心
以為會卡得耐過嗟怨之鬼，個軀幹值比想像中少
不過用盡埋襁褓地藏同噬神僅僅過到

最討厭既boss係嗟怨無誤
爺孫起碼都有頂尖對決既刺激
嗟怨完全係屈招

我覺得火傘抵用過愛哭鬼

卡屋頂義父

火傘一張紙人 爆竹cost高咁多
擋佢跳起同火球都已經易打好多

早一個鐘打完 同你一樣死左無數次 最後屈佢高低級算數

有冇人可以幫手打final boss 已經冇曬心機打了

hard mode好似玩緊第二隻game咁, 打卒盡量玩暗殺算

葦名底層隻蛇眼勁難打 最後頂唔順卡地形殺佢

二週苦難赤鬼一捉就秒左

diu佢老味 終於比我磨L死左隻獅子猿 用左勁多時間
點解我果隻獅猿完全唔出仆地直劈大硬直既？？係咪bug左？定係要完美格擋佢頭3刀先會出直劈？

個PO成日提嗟怨之鬼
今日終於見識到

好撚難打 成日避唔到佢衝個下

有冇人覺得義父貓頭鷹全game最難boss?
軀幹值回復速度快
跳黎跳去等你鏡頭閪
識禁藥放煙霧飛標毒氣爆竹同埋火鳥

佢招危一定係用跳避，習慣左其實唔難

仆地硬直要格擋左佢先會訓係地下

Game入面啲load save係點整？我見六師傅一堆save

賣主僧我見親都殺
普通人賣主我都冇乜嘢由佢
人做和尚你做和尚做到咁撚賤

完美parry第三刀 之後先出舉手大劈 之後parry到就有倒地硬直

痴撚線

岩岩全成就左
4周目全開打修羅好爽
冇諗到一開始弦一朗都卡3個鐘既我會打爆4次機

最終多左返雷，理論上係易左

一心 老鬼出劍好撚古惑

Btw個場有d 花 睇唔清楚

ds pvp打法

原來係第三刀，唔怪得佢唔出直劈

琴晚卡左陣 食完飯冷靜下之後1 take過左
兼1 take過埋雙獅猿
無信心就保持距離等佢出直劈勾佢老母條蟲
一急就會中佢招獅吼功
的確P1走黎走去仲難打 雖然P1有得用爆竹
P2無咩招式 好易睇

九郎唔係要用不死斬吉佢先會流血咩？

卡緊 試下咁打先

甩lock背刺

final boss難d
個場景好擾亂你視線，成日睇唔到boss出咩招，義父最多都係幾條柱擋住

弦一郎有把黑色既
反而想知點解一心會係弦一郎個身體出黎

黑色不死斬效果
有本書有寫

原來係咁
咁3年前阿細路點樣俾血隻狼?

毒池毒死佢啦

終於白金
刷經仲辛苦過第一次打三年前義父

D王識打左 三周目全部都一take過
刷經好悶 推周目好過

卡左係捉猴果度
打左一半血之後搵唔到啦

有隻隱咗形

我仲差四點

打到中期仲玩外鄉人唔怪得隻隻都卡幾粒鍾蛇眼每次parry都可以雙一文字，咁都打唔到仲玩咩隻狼

終於爆哂四個結局
打完劍聖一心再返去load save 打修羅
竟然1 take 就過哂英麻同老一心
全game 第一次1take 過boss

咁即係黑斬係開門定殺不死人先，佢2樣做哂喎

過到咪得 你理得人點打
而家玩到 阿凜
除左眩一郎 被逼格劍外
我好多都係 係咁跑 等佢出完招 上去斬兩刀 慢慢磨死

係得㗎，但係隻隻boss都卡幾個鍾要上嚟問咁解姐

兩樣做哂無問題 紅色不死斬一樣可以拜淚同時又殺不死人

拜淚同開門差好遠喎，佢拎眼淚未又係斬傷佢唔殺，本身把劍就係可以斬不死，但係黑劍又可以斬不死又可以開門

岩岩見到人講弦一郎究竟有幾乞人憎,比自己部下係道場貼佢個弱點出黎比全世界睇

攞到不死斬啦

有冇巴打知道投身處向前行跳完深坑 之後向右邊跳窿就到葦名底層 向左邊行係咩地方？ 果個地方純粹係四五個高低級 冇怪 冇npc 冇item拎

隻精英可能就係日日幻想上樓上殺弦一朗，但係剩係識一招冇撚用

防火女之進化

幻廊點解打哂3隻猿都仲有血淨 係咪中咗bugs

有第四隻隱形猴，睇黃色腳印

第三同第五係邊個

哦 搞掂了 感謝巴打

支線有無人解道順
最後打兩個 隈野陣左衛門勁到

老實講兩把不死斬既由來基本上可以話完全無交代過 呢一刻無謂執著邊把高階啲
就連功能上遊戲都只交代得好隱晦
拜淚呢個行為係唔係得歸還龍胤 暫時都仲係未知之數
但我估有一定程度吸收左櫻龍既力量作為條件（同黑色一樣要發動能力就要吸收）

咁講到咁白 當年巴用黑色不死斬見到櫻龍又斬佢左手正路夠哂條件出”開門” 呢段完全係空白無代表只係講歸還失敗
或者可以係另有其人去傷害隻櫻龍
呢啲無dlc只可以靠玩家腦補

你聽唔到腳步聲㗎咩，開頭仲有4幅畫，定你飛哂佢

有幻想過DS同隻狼建基於同一世界觀，但過左好多年之後，不死人由西方傳入東方

Ds2 同bloodborne

打義父掉爛咗個制了 一陣去買返個

好多人估緊西方根本就係dark souls,不過隻狼講明發生係日本

好似有講過西方傳入黎既龍𦚯係中國

弘一郎好難打 打完兩行血原來仲有

以前文化傳遞都係陸路，由歐經西亞、草原到中國、日本，係有傳播都唔出奇

巴同丈唔係拎唔到不死斬咩 到最後丈係回歸唔到凡人而病死 同埋邊度有講櫻龍左手係比巴斬斷

你呢個係正常end
如果行回歸凡人end 入第二次回憶前未要偷聽3次既
同英麻講野佢會問主角肯唔肯用其它方法
會有講佢見過巴自殺 類似既野

之前打完玹一郎先叫做開始對隻game 有少少理解

係開頭位行兩三步向後斬就會斬到佢

玩隻單機game都可以咁樣踩低人 人地又冇話用外鄉人過覺得自己好勁 卡幾粒鐘再上黎問你都可以選擇唔答
以為有幾勁 雙一文字咁廚就唔該摺埋啦

你買定多個打一心老賊

DS3防火女

打白萩被逼用外鄉人打法
屌d卒仔炮好撚痛

呢隻已經入門 打義父我手制都掉爛咗了

蛇眼既難度同模式完全係反人類

NG+開始冇用過一文字,又如何,講難打呢隻未有耐,佢得3招都擋唔掂咁點玩落去

我一路聽到 但get唔到空白畫係乜嘢

嗰時打成日聽到怪腳步聲
後尾睇到腳印 9劈死咗

過完毒池有另一個火,係個到開始跳過對岸殺2隻兵先唔會引到其他,根住可以背剌佢一條血,跟住可以拉去屋個邊打1V1, 或者去另一邊個隻蛇眼到練下,個邊1V1同埋都近火

其實櫻龍同ds1 啲真正古龍好似，都係樹龍合一

但係DS D龍係西方龍,呢隻係東方龍(蛇形,而唔係恐龍形)

一心易過義父啦
所有用槍ge 敵人都食識破

有一個講法係櫻龍手持個把係七支刀(日本國寶)
有傳說話係古朝鮮傳入日本 咁韓國都算係日本西方既

的確係西邊,但係古時黎講都唔算真係好遠

差最尾boss未打
想問去到最尾係咪有啲鬼佛係著唔返
有兩三個搵唔返路返去好似

其實每個人都可以有一個自己唔熟既boss既
正如好多人都覺得三年前義父>屋頂義父
但我半個鐘就KO左三年前 屋頂個件我要打個零鐘
成隻game我卡得最耐個boss就係阿婆添
咁又代表d咩姐

仲終打完嗟怨之鬼
第一次入p3 乜野紙人都用盡去喪斬

3年前義父P1最難,P2 佢成日放火鳥接直刺送比你識破

反而而家成日比弘一朗陰,佢跳斬完一係超慢突刺,一係掃,一係上斬,好少BOSS有咁多MIX UP,雖然唔會死但係太柒

少林拳法好用

少林功夫好野

我玩晒4個end啦
段劇情咪講到明因為冇不死斬回歸唔到凡人

其實真係幾痴線,LAST BOSS都扣1/3但係唔係隻隻BOSS都有慢掃,破戒僧個D會接下一下攻擊冇左個判定踢中都係加少少,水生女鬼直情一腳踢大半

想問下插盲左白蛇對眼會點

如果冇限我諗遮應該最屈

無咩點 未死得住

輕舟渡好爽

係未知有無dlc/隱藏劇情未開發出黎前提下 有部份劇情係要腦補或暫推測出黎
巴點解會有黑色不死斬
雖然有講佢地搵唔到不死斬 紅色果把講明俾仙峰寺收起
但啲位係灰色可以俾人諗
其一 佢有方法可以自殺
其二 係佢同丈埋葬既地方 係未打敗弘一朗定劇情未推進前係完好無事
黑色不死斬一出 個墳就俾人開左
雖然可能後期有人同佢埋落一齊 但未免太巧合

義父捉到佢放爆竹就好易打
最尾弦一朗超慢突刺勁賤
個危字勁早彈出黎

義父係高估左忍者戒律姐
佢奸狡唔代表隻狼同佢一樣話反面就反面

試過冇留意位置越擋越貼場
間生嗌死左

一周目差3個念珠 正常？

唔正常

對於一郎黎講，紅眼冇理性根本唔係佢想要，佢要嘅係救國之後重可以治國

一心用天狗身份係咪有透露過自己鍾意同強者決鬥

古時過海已經算好遠，成日有沉船

唔係丈開唔到口叫巴幫佢介錯咩?

準備打無頭獅子猿啦

1次打2 隻，各位有冇心得

好似俾最後本奧義書果陣已經話想同隻狼打

仙峰寺上到頂有尊大佛，大佛前個npc 有冇任務觸法？

英麻

其實係慣左一心義父個速度,條傻仔太慢反而中招

我意思係話隻狼個立場一直都係九郎>all 就算佢點做都未變過立場

P1無變
P2 用爆竹狂爆召果隻,4-5下就殺得

經歷 上次獅子猿

今次無頭獅子猿 可以 1TAKE 過

意想不到

跳返上一個回覆
我明你意思

一開始打修羅結局，唔識打覺得英麻好撚煩
當打到好熟既時候就覺得英麻好慘，用佢咁微弱的力量去擋住主角

Waifu

米娘 九郎 英麻

依家最空虛係 二周目開始，開埋demon bell 都無晒挑戰性。。之前一周目打Demon of Hatred 打左我5個鐘先過到。二周目開始基本虐殺。成個2 同 3 周目都未死過。又無得好似Dark Souls 咁 開新save 試新build /pvp.
Sekiro replay value 麻麻地

有冇還咗九郎附身符？
覺得還咗之後成件事唔同咗

cls
巴打可唔可透露下三/四周目堆赤兵exp幾多?

利申: 刷緊2周, 一隻九百幾, 驚手殘打唔上三/四周

好滾動 弦一郎 2take過 手都震
打完睇劇情 手都仲震震地
13體 3攻打都好緊張

我覺得以boss/mini boss 黎講
呢隻同毒池同名嘅最難打

成隻game 既終極Boss我覺得係呢度呢三隻野

個個都爆哂機
前日買，仲卡緊係火牛 幾時返3年前好?

紫忍d經驗值係咪少左，點解我打完得小小經

瑪利亞女士

毒池果隻 你清哂周邊怪冇難度

仙峰果3隻你要1打3 就死硬

用血霧果下又係輕易屌

第一次玩殺左穴山

卡咗成日終於過咗啊婆
隻火牛點打他不停亂衝亂撞好難打

口訣得一句
人快過牛

還左符先啦

試下追尾打 唔好貪刀 追尾為上

九郎大人

我係蛇叔版手制，唔扔得

其實返得, 我打完三年前先打赤鬼就幾吃力

最難打我覺得係仆街義父同嗟怨鬼
一個下下假動作又放炮仗阻你視野
一個大力到癡線

張圖係咪暗示星期一至日

過到1周就正常就過到其他周目，解白金最好都係多周目啦
五周目左右應該係最慳時間（視乎你跑一周目幾快）

個人４周目刷錢刷經驗的方法

義父雖然狗，鍾意假動作
但從你既企位好易判斷義父會出邊招
近就一定炮仗斬
中(冇危)就炮仗前衝普攻
遠(有危)就炮仗突刺，仲要超易識破
火鳥又一定會配突刺
好想同義父講「其實你已敗露」

過左嗟怨之鬼以後唔想再打

我係先暗殺一條血，之後傀儡隻炮兵幫我打，期間再搵位斬佢

勞倫斯煩d

死左勁多次先知破戒憎有得秒殺頭2條命

外鄉人

係塔見到Kuro 就還左了。只係檔會扣血。

雙一文字咁屈機,你都用,學人用隻狼

二周俾BOSS打一下4/50%血

好難想像點打三周以上

利申廢柴

岩岩打完鬼形部 卡緊蝴蝶呀婆

+1
赤鬼同內山腆膳都一危中招即死

三周唔開鐘鬼同hard係易玩過一周目

叫左佢返去地十竹

護身符打到去怨嗟之鬼仲可唔可以拎得返
打到五周想試下無護身符+鐘鬼但驚最尾贏唔到一心卡死

爆竹輕鬆過

牢

我到底應該學奧義先，定係少林功夫好野先?
利申：入侵葦名寺熄哂火既進度
怕再唔學奧義會拎唔到葦名流第二果本技能書

四周目嗰陣差修羅結局全技能同老一心就白金
諗住試下難mode+鐘鬼打老一心拎埋白金之後封game
之前最多都係一周目打劍聖卡過半個鐘
一打英麻就出事 成日亂擋俾4連斬滿血劈死 一係就擋佢招居合殘血
老一心反而冇乜野 最後卡足2粒鐘
多周目難mode+鐘鬼先係隻game既精髓
專罰之前unun下彈弓手擋既人

其實佢係特登整到英麻唔夠力,好似佢連你COMBO 你格格下會直情推開佢,佢係會失重心,打打下佢又會好似你比人爆軀幹咁硬直,好似冇其他BOSS會咁

Unun下彈弓手擋係普通Mode過閞既秘訣

點解比完白色風車小太朗對佢出神隱會無反應...

R2之後再接R2

過到啦屌拿媽 打咗2日

義父定貓頭鷹先 義父打到想死

年輕劍聖第二型態點打，把長槍好恐怖

屋頂義父係煩在佢成日放毒後跳之後回軀幹姐,變左有時會拖長左,3年前基本上捉到放爆竹點閃就贏,P2仲要次次都放火鳥送比你識破

三年前義父我DLLM!!!

我打到仆街 反而獅猿最易打

頂 鐵炮堡壘條KEY唔知係邊 開唔到道門

卿子

死猿扔屎，跳起都畀佢扔中

扔屎追住佢就打唔到你
或者就扔落嚟戈下跳

準備揮槍時用傘食哂之後反返俾佢

佢跳高大劈，就二點方向O去背脊斬一兩刀

其他時間佢近身打主要都係接個突刺，咁就O佢

有時會下段，不過槍咁大支比較易分

P3 都係一樣加個返雷

祝好運

近佢追住佢方向跑就得，遠就好似巴打咁做就得

打完葦名底層轎嗰到拎完嘢
番主城封咗
想問係唔係再行一次主城先 ？

劍聖連p1都咁撚難打
好撚多變招
十文字點都要中野一刀

困難mode究竟有幾難？
啱啱打完三週目鐘鬼劍聖
諗緊四週目好冇開鐘鬼困難

絲打

後期打到四周目
你去武士待命室暗殺隻紫忍
再出去跳上條橫樑到，就會觸發到兩隻赤兵俾赤鬼秒殺嘅事件
再即刻用歸還佛像返去無限loop
大概40秒會出around 11000exp

咁樣我睇住Facebook Youtube刷咗30分鐘到啱啱好夠皮，因為連埋之前打boss儲埋嘅exp（當然前提係你一take過唔扣一半經）

十文字跑圈去佢後面斬佢就得

真係好撚好玩
覺得隻狼好玩係咪應該買埋ds3玩

佢d判定
按撚左擋都count中

葦名弦一郎好難打
定打咗仙鋒寺先

拔刀術唔係完美擋都會扣
遊花園比好

佢儲氣你唔係完美擋會扣一半,完美擋唔扣,佢P1係易過弦一狼,你斬佢,佢擋一下之後會斬番你,得幾個變化,呢幾下一定要識擋,佢有機會斬2/3/4/5刀,有時斬完會行向你右邊,行2步就會插,免費識破,有時斬2劈會舉劍,你左右行盲避到,如果佢收刀即係撞完下掃,如果佢手手爭撞你就係接插,又係免費識破,你鐘意識破完可以接咩都得,你想爆竹又好噴火又好

基本上伙一迫佢擋佢就剩係得幾個變化,就算佢剩係斬你4-5刀你擋哂都加到一兩成軀幹,佢P1下掃直刺全部都有前置動作比你準備

佢係難在P2,變化真係多,(不過都可以拉距離,佢一定用跳扑起手,但係軀幹加唔到上去)P3可以雷反反而好易

拔刀見到佢刀身有一點光就要擋
但手殘成日擋唔切
btw，頭先屎忽撞棍打入p3
發覺一心最難打都係p1

唔使架，你見佢好耐都唔出刀就知係十文字，有兩三秒比你跑
第一兩秒就出刀既就係一刀後下斬
一同3都好易，得P2難，好易比佢打爆條bar

好卑鄙

打到三周目，打三年前義父。好似冇乜好有效打法...?

如果用不死斬斬死不死人會點

會好多謝你

P1要學識捉佢放爆竹之後右沖打佢

其實拔刀你行近啲佢唔會出十文字，咁樣返而容易接招
因為佢會轉招 近打你一下再 危下掃。
你只要格第一下，即用仙峰腳/踩踩就搞掂

打英麻都會意外死,究竟點先打得贏老一心

前衝或後衝都冇咁好?

DS3 Bloodborne都好好
不過戰鬥方面隻狼係最好
DS BB係地圖探索比較多
始終係非立體設計
推圖會複雜過隻狼

燒完炮丈佢會追斬, 右上方兜去佢背隻可以偷佢雞

明天試下先。thx

卡弦一郎

兩隻雖然都係出自from software
但其實風格好唔同, 尤其戰鬥
節奏唔同, 應對方法唔同, 有體力限制
好難話一定岩玩

我就係唔鍾意dark soul, 但好鍾意隻狼
會覺得隻狼唔夠打係技不如人, 而且學到邊到可以點樣應對好啲, 但玩dark soul就覺得個人廢到好大限制, 不爽多過享受, 鍾意dark soul多啲既唔洗講, 呢到都大把, 所以好見人見志

我終於過左

Dark souls 打鬥係無咁爽 但有多啲RPG元素
真係兩種唔同感覺既遊戲黎

五周目+無護身符+鐘鬼打到去源之宮
feel到一心會出事到時唔知仲可唔可以拎返個護身符

DS Boss戰同BGM都正好多

三隻都好撚出色，但個戰鬥系統唔一樣，ds類boss戰史詩好多地圖大同超多野探索

啪你個大屁股，又香又甜又好味

教宗沙力萬

無名

四周目困難加鐘鬼已經搞唔掂天守閣義父

宜家挑戰無傷過Boss

好難但成功感好正

Dark soul真係地圖探索好玩
柳暗花明又一火 開到捷徑既快樂
隻狼既快樂多數來自硬碰硬打贏boss

個史詩感正
但講到好玩真係死基佬好玩好多
DS3得蓋爾 無名 薪王打得比較有feel

DS砌build同fashion souls定佢有好大重玩價值
隻狼就玩戰鬥玩到上癮
我白金咗都開過隻新黎玩格劍格到唔想停

終於白金
如果你用過技能點去加攻既話
真係要比定心理準備

三週個陣打 佢一下二連擊就秒殺
呢個打法真係cls

用左技點加左1次好彩見到5點換1攻唔太抵冇再換落去

我岩岩都白金左
4周目 專登留返最後1lv打一心

你想白金既就準備三週目要farm多一個鐘

白金左架啦 我三週目FARM到想死

一周目打完修羅結局 二周目卡緊貓頭鷹 唔知做咩 打極都贏唔到 打到屈到埋牆角佢 佢又係咁出手裡劍 爆竹 係咁跳成日比佢偷

進度去到葦名第一次陷落
上到天守閣 見到應該死咗嘅義父
唔敢同佢對話會唔會一講野就入boss戰？

會 小心d揀
會影響結局

下面就save point
怕咩
唔好簡錯就真

開困難真係刺激好多
本身二周目都當無雙打
三周目開困難即刻打得小心翼翼
赤鬼捉到直接秒
精英怪閒閒地一招8成血
不過鬼形部都係一樣咁廢

其實無頭人無神紙可以點打
拖太耐就算下下完美格哂都會中恐怖死

最難避一定係跳過黎果招危
成日左右跳睇住跳走左都俾佢吸番住

二次攻城打左赤備,水生,鬼庭...仲有無差??

二週困難反極都反唔到弦一郎條雷
係咪時間唔同左

義父唔lock易打好多 step可以避到佢d斬

依家最驚係dlc有新技學 好似拳法咁多一頁
到時都唔知點算

唔會咁冇人性掛

扑撚到返唔到去拎槍

無神紙應該無得打
唔知有無外鄉人打法

岩岩4周目試過扑到佢p2都拎唔到槍出黎
p3就唔得miss左下parry

愛哭鬼....但包你唔夠紙人玩

嗟怨之鬼

應該無，打左一次之後再見番佢就走

打劍聖真係進功就係一切
打完佢P1即刻再打佢再識破到佢臭
條友原來會槍都拎唔到出嚟就完到P2
P3我俾佢拎咗槍因為想玩返雷
唔知會唔會其實可以繼續打到
未過到嘅真係唔洗驚佢 勇敢啲打佢格佢就可以了

掉屎同呢招危我都係向後跑，跳開之後跑過去打兩刀

用紫扇忍技追加果下一樣有神紙效果
儲滿氣打出去好高傷

第一野擋，第二下側避再劈背脊

應該仲有一個傳點用得

呢度我通常去番道堂或樓下果個傳點開番佢就算

你三周目都學左大部份技啦?佢連技放爆竹你向後step, 之後一下寄鷹斬劈埋去啦, 夠晒安全

覺得你講緊Qttsix Speedrun個方法
試咗5~6次過到了

如果想打哂所有end
應該係邊個位sl大法
定係安安份份打4周目

現家先一周目 係金鋼山

有幾隻BOSS有教宗FEEL
一樣水都唔比人飲

困難mode好撚好玩
不過義父之後我應該放棄
岩岩打弦一郎都打左3次
仲要食哂藥先贏到

義父掛住你

1. 天守閣同義父講野之前backup
2. 打完最後大佬之後backup(前題係你拎齊所有Ending需要的道具)

如果你想解白金，不如正正經經解４周目

打義父就係為咗依野齊地區的地圖

想問下三年前義父，係咪點左香就觸發唔到？

點back up?

想問問落地牢打忍者前有個npc
唔見左 去邊度搵返佢

巴打分享下點打
岩岩比佢SM完

想問關於全boss個成就
假如我打完英麻
load save返之前打義父
係咪就唔當我有打過英麻

呢隻GAME個地圖真係拍得住FF世界級

上面有條片...扑扑一文字大法

PS4?
要有PS plus，上存個save上cloud

Ps4就
主機的選單>設定>應用程式保存資料管理>上/下載線上的保存資料>上/下載至主機的儲存空間

跟住做都唔得喎
點都俾佢彈開,明明已經係咁攻佢

想解白金 怕難打同無恆心打到
咁主城有得比櫻花王子
有無話幾時比有分別

同埋我睇片 見人左下角 有3粒波 係咪2周目先有

前置你做好晒幫變若卿子果幾個任務「俾左兩個蛇柿」先

之後係義父分支度keep一個save

跟住做埋三年前義父果度keep多個或直接做

我pc版就玩左兩次，第一次玩熟左路先

理論上應該一個save就得.....做左最短果個先....

四週鐘鬼加困難
感覺佐助居合仲勁過弘一郎
弘一郎直頭可以無傷過
故事內又慘，故事外又比人不斷扑死

有e張野拎架咩

佛渡個度㩒三角

好似營火個位咁3角形

P1正常打啦
基本上追住佢打
佢擋到有一吓特別大聲特別大火花
就代表佢下一劍就會打你 之後見招拆招
係咁打佢佢反而無咩基會出到大招
就算真係出都應該走到
之後忍殺入P2如果低血就補個血再放煙火
高血就直接放個煙火追住佢打
好彩嘅打佢格佢識破佢可以直接入到P3
如果佢拎槍就真係小心啲打唯有
因為我都唔熟佢P2其實
只可以講佢有一吓連射之後好似一定會突刺
係識破好機會
入到P3想安全就擋為主 佢出雷就返雷
之後走去斬佢幾都 再擋
重覆到佢死就得

其實自己都打咗成粒鐘
都好睇手感睇佢出咩招我覺得
順嘅一支水都無食過入到P3又有
手殘嘅劍聖都未出場就死又有
不過死得多見熟佢啲招就一定嘅

我乜攻略都冇睇 見路就行見boss就打係咪會miss哂啲嘢

結局只會響以上講既兩點有分歧
常櫻之花/常櫻之木好似交唔到畀卿子(好似係)
所有結局用既道具要響打櫻龍之前拎到
二周目白金最麻煩係要刷好耐經驗

血bar下面有三粒Logo?
似係困難mode (二周以上先有) + 鐘鬼mode (一周就有)
仲有一個唔知, 不過唔關結局事

一周目我都係咩都無睇，跟劇情見野就打

始終條路想自己摸出黎同熟習個地圖先

第二周目先補完其他結局

想問如果想二周目白金打櫻龍前有咩唔可以miss?

而家進度係 打完三年前義父，拎左冰淚，升滿葫蘆，未做鯉魚王任

佢應該係講第三條命
過左呀婆 打完弦一郎就得

得源之琉璃係必定要二周目先拎得哂嚟開技
其他一周目用sl可以全解

係呀 你會解咗銅盃嗰隻 但解唔到全boss金盃

普通難度佢居合反到兩次就可以處決
困難容錯低好多
擋完佢條bar跌勁快
唔進攻唔得 但進攻又會反應唔切擋居合

你一周目打左修羅？
一般會打三周 第三周先SL拎全結局+刷經
2周目刷經好慢 而且一般人都係二周目修羅 咁就刷唔到

打弘一郎頭兩個phase都算易打
到phase 3真係r晒頭
雷神咁撚樣
有無咩技巧

一周天守義父前save 過修羅
Load返打到尾再sl哂3結局

但琉璃每周目得6粒

見佢跳起蓄雷 你就跳起引雷 再r1返

唔返就step埋去就咁劈

見到ninja播緊sekiro
好撚屎
又硬頸 佢打蛇眼 比佢grab左幾十次 都仲係唔肯跳開
係都要step

想問下 劍聖一心 有咩策略 卡好耐了

咁樣拎唔到全boss獎杯
因為修羅用咗Load Save，你個save係冇打到修羅Final Boss
要二周先解修羅，跳咗全boss杯之後，再Load Save拎埋剩返既琉璃

不過二周刷經驗應該好辛苦

想問下引雷係咪即係跳起+r1
我睇唔明佢個解說

打佐助都死咗一次
非完美擋扣都唔多既，係四分一血姐
只係有時想飲水就比佢秒咗

2週目想白金，洗唔洗打天守閣義父前要要學哂全部技，唔知天守一心招技包唔包落成就到

係唔係得我一個卡住蝴蝶婆婆
打左2X次,, 卡左好耐

初體驗卡咗30~40次，搞唔掂
之後走去打鬼刑部，返轉頭打返呀婆就過到

打義父即係唔係修羅ending？
如果唔係修羅ending都係建議之後去虎口刷exp
想攞技能個獎盃要學晒5頁技

屌 小太郎比左白風車 叫我神隱 上網睇先知要比紅白

係，有冇得拆？
最憎人偷野

第一關boss條鎖匙係咪一定要打贏忍者獵人 彌山院圓真先攞到？

打極都打唔贏忍者獵人 彌山院圓真

學識破

點學？

儲夠2lv 技能點 去鬼佛對坐 習得技能果到搵個叫識破既技 學完記住去搵不死人練習下先

二週目打到義父發覺軀幹好唔夠用
兩野到擋爆

唔該巴打

可以偷暗殺1條血

暗殺左都唔店
另外想問藥丸點樣拎得多啲 最盡得三粒？同埋我攞多左係咪唔用就無左架啦？

唔係，但係你每次上限帶三粒
你見到危字就集中精神望佢支矛然後按圓圈
捉到之後可以片佢，直至佢格擋左你兩次攻擊

唔該哂你

擊破所有頭目呢個成就係咪要殺埋所有無頭人先達成到？

如果復活左一次，之後過左關儲存左。個時復活係咪以後無得用？

頂卡咗咁耐結果都要打多次

想佢冇好下場先比紅白

米娘

贏左老一心一樣有盃 唔會load save就剷走個盃

地面三隻無頭人可以唔用神紙，我就係只用招架打贏，完美招架應該只扣少少血但唔會加恐，帶定紫萌蘆旁身，有埋紫傘就perfect
如果玩唔掂可以去到源之宮拎咗龍符先，到時有無限神紙供應

跳起就引到
R1就反返比佢

全BOSS獎盃要2週目先拎到

咁我唔肯定
因為我都係2周先sl修羅 再拎琉璃
一周冇sl玩修羅

肯定呀
全BOSS要同一個SAVE玩先計

依家刷緊技點 仲差15
三 四周源之宮後虎口幾多經一隻？
二周得927

47:28, 六師父好似話極限了

三週好似有13XX
15點三週應該個零鐘都搞得掂啦

一文字扑落去都彈開！？

白風車唔係good end咩？

小太郎支線唔影響結局，白風車reward最廢

唔忍心睇佢死

兩週目再見 btw佢同肥仔個劇情都幾深刻

打完赤鬼同後面個武將 之後搵唔到下個boss 無頭鬼又無知點打

一周做咗龍end都唔知係主子飯團定啲米繼承咗攪到bug咗，3周4周都係拎一次米之後完全冇得再拎，比哂書都冇米，食哂啲米又冇米，點都冇米拎

武將一邊去無頭鬼,另一邊落去有路

你拎到小偷個特價牌唔通就好有用咩大後期錢都唔係問題，紅眼又係冇咩用，不如拎生果餵神女好過

隻狼個地圖搞到我好亂 唔知去邊度先好
一入主城 打完弘一郎 之後去左一開始果度跳落毒沼 打完蛇眼 前面應該係BOSS無打到
之後去左金剛山 去到打完隻甲佬 又去左崩山谷
應該打邊度先
先後次序會唔會令到某D BOSS 打唔到

打完弦一郎之後 有3條路
分別係 第一條路 崩落峽谷(last boss菩薩谷)，地下監牢通往2條分叉路，一條路去金剛山仙峰寺，一條路去葦名底部。
建議葦名底部就最後，因為條路最長，同埋有隻野boss會揸住自己個頭 搵你報仇

如果太早經葦名底部去水生村條路(未打弘一郎)

我試過見唔倒隻獅猿，但我無試行過去睇下可唔可以跳上去Skip

所以第1、2次玩都係熟習個地圖多

我都係因為肥仔要神隱我先去崩谷 拎完神隱諗住打仙峰寺先

佢第一野飛撲過黎果隻攻擊就記住要反佢

之後其他攻擊模式其實同之前差不多

係記住佢一用雷就本能準備跳起同反雷

Btw唔好太早跳

未打獅猿雙猿個到當然唔會有野，想skip雙猿就要去個到先

佢套動作你熟左佢打你唔死 佢攻完之後會行行企企 果時你可以打佢2刀 2刀後佢會反擊 你又防守 不停咁重覆佢就會爆驅幹

有時太早跳變左中伏或避開，所以都係練好個時機跳

我都轉咗呢個，好方便
而家啱啱推完上三周目沖緊主線

Btw絲打都打到3/4周目，屌你咩，女人之家打機咁勁做乜鳩

我3 4周都清怪過，而家4周打完塔頂義父差5點

唔係跳起l1再r1咩
定係得櫻龍先係咁

龍係特別易，平時雷反你太早跳會中招

我睇鬼佬wiki後尾升一點都要成7/8萬exp

有冇人試過同一個save做幾次龍end

咁睇個勢最後一兩點都係要刷

我完全無問題喎
拎完米 食米 俾書 再拎米

我就係 3 4 周都拎得一次，比書冇用，拎潛水冇，殺獅猿冇，殺埋義父都冇

我記得有一part係要點香之後先有

第2次米都未拎到喎，suppose第2次米係可以比獅猿前呀婆，再者我而家已經去得源之官，都係冇

因為後尾每拎多一點都要比前一點多千幾exp

我對過一兩次個表，應該啱，FYI

係咪未食雪花

我番去睇下先，飯同飯團都肯定食哂

飯團應該唔駛食
D人話最緊要食雪花

剛件坑，有7點技能點。新手來講，除識破，仲有邊樣實用d。

四週目 虎口5隻紅兵 30秒 10000經
或者一路殺落去 2分鐘 30000經
得閒變下冇咁悶

突然間諗到，其實修羅end係迫你自己打，其他3個end可以download save係咪特登要係承受後果呢

係咪殺攻緊上樓梯個5隻?

Yes 虎口佛位上下兩隻 + 樓梯3隻
再殺就過門左邊3隻 橋位5隻 右邊2隻 然後 recall

大家打2週目會揀咩ending打？
打修羅好似好快完，又少左幾隻boss打

想問下點解我果個情報商人藤岡消失左

新手問題
岩岩過左鬼形部同呀婆
想問藥丸之後有冇得買

咩都冇做過自動去左寺院 冇事了

敵人會跌

之後有商人會賣藥丸

如果要拎獎盃一定要打多次入源之宮拎琉璃做忍具，好似係

可唔可以係義父個到save定，跟住打哂兩個選擇？

源之宮係咪水生村天界版?
兩個地方好似

等天狗比咗本秘笈你之後再學佢啲被動技&一文字二連

你唔care獎杯你都唔使升忍具，你care就點要都要入 3 4周farm

白金完感覺好空虛

好似有一本秘笈啦，已學左識破。我見有幾種技能，唔知學邊樣好，最衰呢隻遊戲返唔到轉頭

天狗本秘笈既被動技都好值得學
學哂佢先

希望真係有DLC

邊本？一文字？

打完boss輸左無曬紙人點解決？
每次輸左都去farm好唔efficient

龍end話會去西方 應該有DLC掛

其實真係除咗識破都冇咩係冇學會影響遊戲體驗，大部分仲要係垃圾技，多數係扮有型但係會比人反擊到變豬頭

一文字最屈機，由頭屈機到尾，旋風斬前期好用

又試下先

Dlc9成係前傳，佢應該唔會否定任何一個ending

唔好依賴紙人

升忍具雨傘
用紫傘個追加斬

前期攻唔夠高可以skip咗先，後期高攻當佢排骨咁斬

斷咗橋左邊位有得落

佢個識破係咪淨係防刺，就咁劈過來識破得唔得？

平田地宅個地庫道門點開？

賺錢買

對面好似有野，唔知點跳過去

唔得

上面跳落去

唔怪得啦，頭先比人劈死都識破唔到🙈🙈🙈

今晚再返去揾下路先

雙獅猿我真係完全冇動力打第二次....

如果我不死斬左單一隻獅猿，重會唔會出雙獅猿？我真係未試過

無得不死斬單獅猿

係巴哈睇到

i see

双獅比單獅易打好多

會照出雙猿

七面是咪得三隻？

護命呼吸‧陽
英麻的藥識
忍者之眼
登鯉、下鯉、流水
呢堆被動都幾有用
不過一文字二連真係少數用得著既主動技
其他k 部分都唔多實用

一文字由頭屈到尾ng+冇再用飛腳好玩啲，唔係下掃都可以踢吓扮吓嘢咁，不停用飛腳同呀婆鬥踢

加多招忍技 忍具追加攻擊又係好實用
手裏劍縮短距離 到吹火箭上火劍係一周定多周都有唔同定位作用

有抗怨靈傘加火吹箭加爆竹已經任打唔嬲

斬2刀就冇，用噃神紙攻糖好過

唔會，我鍾意探索地圖
無睇攻略都做足晒變若卿子既前置
係到乾蛇柿先唔識做

最易打嘅boss係咪百足
兩隻百足都係初見1分鐘就贏左

差唔多成8秒 點會得2刀咁少
補2刀變炎上就真 除非隻野唔怕火

一周目應該係佢一係某隻大型boss
二周以上開苦難+鍾鬼就未必好考你冷唔冷靜

qttsix:
我快要死了
已經到極限了
呢兩個孖寶你唔係信啊嘛

水生村隻霧貴人叫咩

雪花都係米

DLC要講返巴同丈
續集先講之後發生既事(如果有)

無睇攻略，一周拎晒鮮/乾蛇柿，但估唔到要問變若卿子拎３次米

有紙人都冇用 用3次就無效

擋擋擋擋擋擋擋 拮
擋擋擋擋擋擋擋 拮
收工

可以玩高週目鐘鬼困難
好似第二隻game咁

肥肥大橋後面間著火大屋內npc同佢講野拎，
你應該miss咗

唔洗

佢個world record
有一隻馬騮冇忍殺到
同埋打義父回生咗一次
呢啲位縮減到就應該可以再快多半分鐘

腥香港人?

獅猿掌握到再打唔覺得難
嗟怨就真係

可能我成日卡boss都會食米，打一次boss都食到三次

嗟怨成隻game最鬼難打
擋又唔得
攻擊範圍又廣又遠又近差成兩個身位都照計中, 無論單腳企定成隻跳起左都識跟縱轉向

想問下要d米黎做咩
岩岩拎左, 比左個呀婆

佢d招要先讀係咩招再企定個靚位先有得反擊
無朱雀傘就硬食咁滯
完全唔係隻狼既打法

炎上都扣唔到5%血反正都係擋到爆體真係好少因為炎上而有幫助，我神紙攻糖打ng+3獅猿攻糖完已經7 8成血(鍾鬼only)，p2仲可以頂住佢慘叫黎dps,有邊隻怕火怕到燒得死先?可能赤鬼有用，但係神紙已經夠哂力，感覺上隻狼冇dark souls ng+咁勁

咁三國無双日版夠係用呢個双，咁日本人又係腥香港人?

比阿婆會有提示隱藏通道
進階版藥丸回復道具
身上無可以問米娘再拎
不過要刷/買柿比佢

可能真係漏咗雪，我一路係到搵rice

但係點夠上個ng嘅物品都會影響冇得收藏多啲

一週推圖既話忍殺回血 > 潛行 > 紙人
（識破我當係必學而且第一層）

係, 完全係違反成隻隻狼既打法既boss
突然係到插左隻bloodborne既boss咁, 打到嬲嬲地

我一周不停搵佢傾計同埋見唔比揀幫主子所以噃轉頭搵路所以拎到金鋼山本infested書，所以解咗龍end

唔用金鋼腿應該貴人難啲

隻獅猿係未甩頭之前屈, 甩左頭攻擊好大破綻

貴人有咩招都唔知
暗殺一次, 之後鳩斬幾下就死左
金鋼腿有咩用?

咁你係日本人？

我覺得咁先正，開頭你用soulsborne打法比弦一狼個啲sm,學咗隻狼打法佢又放噃啲獅猿惡魔重新調教你一次

你成句係打日文我咪當你係果個双囉
你又唔係打緊日文, 打乜撚双啊
咪即係殘體字囉支那人

金鋼腿如果踢中下掃會加極大段軀幹，貴人可以踢超過一半

屌，打完義父之後冇偷聽到王子個話說 之後仲俾撚埋不死砍佢係咪要第2週先可以打番個ending

正常香港人點會打到個双字出嚟一係特登打一係用注音

炎上左最少又可以補多3刀 貪啲仲可以打4刀 或者進取啲直接用5連斬
我玩2周苦難+鍾鬼 除左八足同七槍呢兩隻比較易擋到爆體出忍殺
其它果啲我都係打到佢差唔到無哂血除時all in手裏劍都扔得死佢既血量 條軀幹先會加得上又跌得慢
有機會你試下玩苦難 個體驗可能有好大分別
btw 兩隻蛇眼白富士同唔記得叫乜
孤影眾 用吹火箭上火劍呢個戰術係幾有效

貴人wor? 源之官吹樂器果啲 唔係水生
有無搞錯左

原全唔知依個貴人boss想點設計出黎

故事BOSS啫

都唔係咁甩皮甩骨架

有唔用朱雀傘打法
應該諗朱雀傘係簡易打法

利申：有用朱雀傘，狂中招，狂食藥，無啦啦過到

單獅猿okay,但係雙王好那煩.....
嗟怨反而真係知左方法後，好似打ds咁打only.
依家卡緊三年前義父

搞惦咗琴晚

死咗一次過

P3係咁換血贏

我都係睇speedrun原來有得就咁跳樹上去

其實只要痴住佢佢招落雷就打唔到你
P3像一個傻仔
源之宮D跳跳虎仲難打過佢

今日終於打贏 二周目天守角義父打一次就贏
前2晚 2晚都返到屋企累 冇精神 係咁死
今日訓夠 打一鋪就贏

如果苦難要玩到磨血我寧願剩係玩鍾鬼

卡嗟怨卡到想棄驚
屌你老味等我刷虎口刷到20攻再打鳩佢老味

利申一周

頂見到水生村以為講女鬼貴人個到係水生村咩，我記得跳落毒紫忍條河到先出水生村個title,定我記錯

總之痴住佢就得，頭鎚同踩都唔算痛

用傘同上神紙打夠做啦

一陣再試下
成日貪刀斬到唔識停

等我刷錢刷經買神紙升紙人

我開頭都係卡咗弦一朗2粒鍾，明明已經捉到路都係咁死，第日訓醒一take過last boss又係，卡完第日訓醒2take過

雖然話踩唔算痛都唔可以下下中，危急就擋啦，好少擋到爆軀幹，危就一定係跳，佢跳你就跑完捉噃埋去，打到呢到試多幾次唔會跳唔切危，再唔係買神紙用攻糖/無頭buff

嗟怨我見佢開始fing 3野個loop就準備衝埋去拮屎忽

二週苦難無鐘鬼都卡弦一郎兩個幾鐘
一比佢打到佢就回返軀幹值要由頭儲過

雙猿youtube片教捉佢落黎個位四連爆竹忍殺

尋晚一開頭打都無從入手，可能我驚驚地呢類Boss同無咩經驗，不過死左十幾次左右發現一D規律，有興趣可以睇，無興趣就自己觀察下

我都卡三年前義父隻野好撚難打

唔知有無old news到，笑到我痴線

你想白金就會後悔加攻

老一心都係要用爆竹斷佢地火

第2下x完即禁實懸掛
基本上都掹到邊

接下來火傘很有用

我既打法係頭2個phase火傘，p3愛哭鬼+攻糖+神紙輕鬆打第三條血

已經做咗3個結局
諗住第二周目打埋修羅結局

但仲差全技能個盃未拎
我係一周目刷城外虎口 定係二周目先刷

旋風斬根本可有可無，我都係正面同佢硬片2條血
前提都係要死多幾次拎經驗

全技能唔好諗2周刷，刷死你，有心玩白金都係一周目一個結局好，同埋唔好skip怪，唔係刷技能點悶死你

根本係70%平A，20%跳斬，10%義手忍具
屈form一文字二連唔計

自己計下一周目要刷127Lv要幾耐
四周目exp大約係一周目的5倍

愈高周目經驗愈高

旋風斬其實前期ok,敵人血少可以硬殺

依個係我暫時見過最好的刷法
唔洗用佛像歸還
多周目打完鬼刑部就入得仙峰寺

我比較buy上面絲打講係葦名城個到
可以hea刷 刷起黎會冇咁悶
尋晚就一路刷一路睇六師傅speedrun

血煙術用好多紙人喎

多謝樓上咁多位巴打既意見
我會再戰嗟怨

其實隻狼冇咩特別好嘅配樂，得英麻同破戒僧叫好少少，金鋼山配樂仲好煩添

最簡單，跑online,神之飛雪可以食一食，反正無限，二階開始用火遮連環火彈就圍住佢跑圈

金剛山反而覺得幾正

明白

本身係ok，最慘係播嚟播去都頭幾個音仲要特別嘈，暗殺一個又dunnnnnnn,靜一靜，殺第2個又dunnnnnnn,第2個敵人出現又dunnnnnn,如果佢一直播其實冇咁煩

贏左弦一郎喇

除左開頭打阿婆個bgm增加到刺激感
其他都無咩感覺

破戒僧都ok
其他真係唔深刻

大家覺得隻狼會唔會出DLC
岩岩爆左機想放game 但又驚會出dlc

From software 以往都有DLC

4個結局咁大分歧應該都係前傳多

無咩邊首特別深刻 唔係唔好聽
但全部都用果幾種樂器演奏 只係編曲唔同
有d仲覺得好嘈
同埋隻game音效太大聲 特別係忍殺“噹”勁大聲
我特登熄細佢

其實用左神紙，係咪就算打非怨靈系敵人都會照樣有提升攻擊力既效果？
可以當加攻紙咁用？

BGM 真係無咩印象
注意力都去左打架時間的當當當聲

想問點解打個隻長爪蜈公
睇人打齋擋對方條bar就不停加 再忍殺
點解我擋 對方條bar郁都唔郁
係咪有咩做錯左

修羅線真係打唔落手
同當年ds3叫我殺防火女一樣咁難

唔該

睇住黎撳L1，唔係撳實
唔識嘅就起勢鳩撳

[劇透]skip天守閣弦一郎

條架勢一滿左 好耐先落返
下下比佢連爆 無氣抖
（12體）

刷白金D錢多到買咗三百張神紙...

2周目隻撚屌獅猿招飛撲好煩
一捉就秒。其他抓擊冇問題
招飛撲真係神奇判定，吸我埋去秒

如果氣太短就爆竹炸停佢
用一文字或者㩒住擋黎回氣

去取西經果個end可以出續集

出4個DLC咪得

其實好難中，後跳就避到
避完佢大硬直可以斬好多刀

向後連跳兩次 基本上近距離都走得甩
不過最好一直保持中距 佢一飛撲向後跳一次就避到

原來這㩒實條架勢無上得咁快
散按 按得中對方攻勢就對方升得快d

係 得閒load圖睇下tips
會有講到 完美parry

開頭三年前打通第一條捷徑都好興奮 點知點後冇乜

因為可以飛，d捷徑無咩用

紙人去到後面二三週目基本上700起跳
你可以主城同樓上呢個互換，冇咁悶

打佢時最開心係用一文字二連大力劈佢春袋兩下

準備再戰嗟鬼

應該只會揀一個END
4個END都做寫死人, 而且好多BUG

仲唔比我搞撚掂你
多謝上面咁多位巴打教路

心跳上到180手係咁震

屌佢老母打撚到我掟撚爛個手掣

打弦一郎出一文字之後擋佢幫我出多次一文字
禁上掣飲去佢幫我飛去飲紫葫蘆

上掣(或者左右轉道具)使用道具 係真係好失敗，一啲都唔就手
又成日卡視角，畀波士屈角屈死咗

Ps4成日禁上制會轉埋道具再用
有無人同我一樣

練Ｃ字手幫到你

我睇怕大把人

隻狼個道具制有啲奇怪 上制按得補血嚟又行唔到
將上制同三角對換就順返晒

反正打最後改L2使用物品會好好多

我冇問題喎，而且隻Game有得改制
我玩到中期將O/X調返轉，貼近返DS/BB平時既玩法

係我問題真係手制問題
我覺得要禁上制頂果面先會穩陣
近中間成日會當埋禁左/右

Pc都係一樣

我轉咗用三角來用道具 感覺舒服好多

屌 打一心開頭果幾次好地地
打打下甩哂beat

真忍者打法

卡老一心 卡到仆街

我P3同佢一樣打法當時唔知中雷原來扣咁少，冇用返雷)
咁樣打仲難過正常打，要好集中

試過跟呢個方法打都係唔得 最尾忍唔住做左外鄉人

用呢個好似好D正常打法

依個打法太慢，要專注一段好長既時間
一個唔小心，一心可以打1set直接秒

整左條有關點樣用bug飛關ge影片

求巴打解答

但2周目所有技同忍義手都會重置

心理上覺得係高攻左 但又未到怨靈系/火劍咁攻擊力

唔會重置

有無巴打困難mode爆左機？

打完雙獅唔知去邊好 上網睇話會內府入侵，但我無

卡咗喺天守閣義父

我打得好保守，下下等佢出跳斬先打佢

4周困難鐘鬼打剩雙猿同劍聖
放棄了 覺得玩得太多

會高攻左,你當係加左個BUFF,對方擋會擋唔哂,好似你擋火攻都會扣少少咁

有d商人根本唔知點去

唔該曬

等睇達哥一TAKE弘一郎

屌你屎忽sm我咁多獲今次仲唔雞姦你

一挑三道場武士，勁到

仙峰寺攞不死斬
菩薩谷打獅子猿攞花
水生村打破戒僧攞石

拎齊三樣先入侵

屌你老母第一次玩就識擋哂4箭 搵狗信？

同埋一見佐助就即刻用斧頭劈落去都唔會係岩岩打會用既招數啦

達哥仲要扮唔知有雷
雖然達哥有講過自己玩到幾後下

個個唔係第一次玩啦
但我諗１挑３就算玩過都未必得

打完櫻龍就內府入侵
同時有不死斬加獅猿背後既花就忍軍入侵

感謝各位巴打

2,3週目玩困難鐘鬼打哂兩個boss

而家鳩沖拎記億上99

而家玩普通心態好輕鬆

呢到大把人玩到四五周目
(因為愈多周目愈多經,相對地難度會遞增上去)
玩到咁，無理由唔開埋鐘鬼同厄憑先收皮(唔會玩到十幾周目仲有癮啩)

開困難鐘鬼玩要野野完美檔
太大壓力

而家放工爆一週目 普通機算

我打左4個boss
聽聞義父hard mode係大關口黎 好難打